最美的愛情在回憶裡待續

七年前 開始中意你 不過你對我冇興趣
等咗三年 你終於留意到我嘅存在
慢慢地每日Whatsapp 傾電話
持續咗半年之後 你同我表白
但我自卑 覺得你冇拖拍先中意我
我怕我地散咗之後連朋友都冇得做 拒絕咗你

宜家我有個愛我既伴侶啦
但係我每日都會諗起你 發夢都會夢見你

已經四年啦 點解我都係放唔低？
如果我地個時一齊咗 我地宜家係點？